
                      Una historia de ciencia ficción en el Universo de Star Wars, para los que no quieren más de lo mismo de la Triología. O sea seguidores no clásicos o amantes del género sci-if.
        
            